個色魔會唔會係用返同一條usb線上吊?

被詛咒的usb線

咒怨終章 • USB死亡之線

係咪APPLE賣廣告

中左

應該入咗去之後順手偷